% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode=true}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{50pt}

\fancyhead[L]{}
\fancyhead[C]{\includegraphics[width=10cm]{"img/Imagen capturada-20-12-2020 09-30-04".png}}
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{ABC}
\fancyfoot[C]{\textcopyright xyz}
\fancyfoot[R]{\thepage}
	
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provides euro and other symbols
\else % if luatex or xelatex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\hypersetup{
  hidelinks,
}
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
  \let\oldparagraph\paragraph
  \renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
  \let\oldsubparagraph\subparagraph
  \renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother


\date{}

\begin{document}

\hypertarget{acreditaciuxf3n-de-conocimientos-en-matemuxe1ticas-i-de-ciencias-sociales---abril-villegas}{%
\section{Acreditación de conocimientos en Matemáticas I de Ciencias
Sociales - Abril
Villegas}\label{acreditaciuxf3n-de-conocimientos-en-matemuxe1ticas-i-de-ciencias-sociales---abril-villegas}}

En la reunión de departamento del 27 de septiembre de 2023 se trata el
cambio de modalidad de la alumna \textbf{Abril Villegas} que ha
decidido, en 2º de bachillerato, cambiar del itinerario de ciencias al
itinerario de sociales.

Siguiendo la normativa vigente, para que la alumna pueda cursar las
matemáticas de segundo de ciencias sociales es indispensable que el
departamento acredite que los conocimientos de las matemáticas de
sociales de primero han sido adquiridos.

Puesto que el temario de matemáticas del itinerario de ciencias de
primer curso cubre ampliamente los contenidos de las matemáticas de
sociales de primer curso y la alumna superó el curso con una 6 de nota,
\textbf{se acuerda unánimemente acreditar los conocimientos de la
asignatura Matemáticas I de Ciencias Sociales a la alumna Abril
Villegas} .

\vspace{2cm}

\emph{Utebo a 27/09/2023,}\\
\emph{El jefe del departamento de Matemáticas,}\\
\emph{Carlos Rodríguez}

\end{document}
